新假期編輯同保險經紀，邊個低賤啲？

痴公孫讚偷人地趙雲
痴曹操偷人地徐州
痴袁紹又幫唔到手
痴劉表又棄城唔幫人守
痴孫權又執雞人地江凌
痴劉璋又玩背刺